Avendo tre funzioni g(x), F(x) e H(x) che sono tre funzioni definite nello stesso intervallo tranne in un punto, detto C. Se risulta che f(x) <= h(x) <= g(x) 
e il limite di f(x) che tende a c Ã¨ uguale al limite di g(x) che tende a c = L allora possiamo dire che limite di h(x) che tende a c = L.

## Per definizione
1) limite l(x) = l: Scelgo un E > 0 dove Per ogni E > 0 esiste un intorno h1 tale che per ogni X appartenente ad h1, esculdendo il punto C, tale che il modulo di f(x) - l < E ed otteniamo quindi l-E < f(x) < l + E
2) Limite g(x) = l: Scelgo un E > 0 dove Per ogni E > 0 esiste un intorno h2 tale che per ogni X appartenente ad h2, esculdendo il punto C, tale che il modulo di g(x) - l < E ed otteniamo quindi l-E < g(x) < l + E
## Per ipotesi
f(x) <= h(x) <= g(x)
quindi
l-E < f(x) <= h(x) <= g(x) < l+E
e quindi
l - E < h(x) < l+E
H = H1 interseca H2